{
  "Scene Transitions": "场景转换",
  "Cut": "直接切换",
  "Fade": "淡入淡出",
  "Swipe": "滑出",
  "Slide": "推出",
  "Fade to Color": "淡化至指定颜色",
  "Luma Wipe": "Luma 划接",
  "Stinger": "Stinger",
  "Transition": "转换",
  "Duration": "持续时间",
  "Add Transition": "新增场景转换",
  "You need at least 1 transition.": "您需要至少一个场景转换特效",
  "Add Connection": "新增连接",
  "Beginning Scene": "开场场景",
  "Ending Scene": "结束场景",
  "Scene Transition": "场景转换",
  "Type": "类型",
  "Transition Type": "转换类型",
  "Name": "名称",
  "Transition Name": "转换名称",
  "Default": "默认",
  "Deleted": "已删除",
  "This connection is redundant because another connection already connects these scenes.": "这些场景已经有其他的连接",
  "You need at least 2 scenes to edit transitions.": "您需要至少两个场景才能修改场景转换",
  "This scene transition is managed by an App and cannot be edited.": "这个场景转换特效被其他程式控制下，无法被更改。"
}
